經過呢兩個禮拜，我有啲感想

還記得香港人喺經歷完雨革同魚蛋兩次政治運動之後，好多人都感受到嗰種政治無力感，嗰種既灰心，更因為港共變本加厲，例如強推割地兩檢、廢中當道等令到好多人都產生移民同玩焦土等念頭，包括我。

但自從送中條例一推出後，成個香港社會都引起軒然大波，大量港豬終於感受到中共既威脅，民陣舉辦兩次既遊行人數都破百萬，今日更係香港史上最多人參與既遊行，令香港社會各界都團結起來對抗惡法。
雖然惡法仍未死，但我真係好高興，好開心見到香港人原來夠膽同港共死過，好開心香港原來仲有好多人關心政治，所以我好希望呢份團結唔好隨時間遞減，好想每一次當港共想搞鳩香港既時候都有一二百萬人企出黎say no，縱使和理非唔會令港共徹底收皮，但足夠引起全球關注同令港共唔敢咁囂張。

最後，呢條惡法仲未死，我地香港人仍然要繼續努力，繼續追擊呢件事同濫權既黑警，唔好再做返港豬，我地要用行動證明被港共睇我地唔易對付，加油